馬場四大美人 郭羅桂珍 伍燕梅 吳婉芳 蔣嘉琦

圖？

[img]圖片網址 [/img]

直震撼

CHING琴日去馬唔出聲

嘉琦bb

佢真人好好笑

點解無左軍事出擊

呀妹真係好正

冇新馬入倉

入黎就係問點解冇佢

羅太

李嘉欣呢

嘉琦妹見到佢星期三喺adrenaline 出現，同陳念慈一齊，個look好少女

Sor，真係冇圖

直路後彎轉急彎轉斜
年齡無分參賽決勝者